中磚死個位廢老，生前有冇簽器官捐贈卡？

睇死都冇簽，自私撚

掟磚個師奶捉咗未？